原來今年係三國無雙二十周年

夏候淵：張郃我入嚟啦！

滴sor is doctor lee

肯出無雙9未

細個會拎曬所有武將隱藏武器

不了

如果9都仲係開放世界就不了

轉玩無雙大蛇
其實都嫌悶，玩法來來去去無太大分別

係叫做多左其它作品亂入咁

每集又多少少新角色，搞到好似笨大既高達game咁，玩法無咩新意
其實認真消磨緊fans個熱情

最新個幾隻機戰同g generation都無動力玩

無慘呢

自己覺得4最好玩

又有唔同據點、個個角色都有自己故事mode

隻empire 仲有得自創角色

8咪轉開放世界，cut9左萬年C技
先唔講個開放世界做得幾撚柒
啲玩家咪又係食慣△△△▢，唔怪得光榮不思進取

4都算係 ps2嘅集大成
2好撚好玩
3突然垃圾
4就成隻正常曬

其實個攻擊系統唔錯既
不過係個open world雷聲大雨點小 成隻game得個大字好鬼空洞 自己友又唔識推劇情 所謂既open world只係放大左地圖 玩法都係逐關逐打冇分別 而且啲bot又唔夠aggressive

4最好玩係猛將傳做兵仔個MODE 點知之後冇出過

2最撚正
拎最強武器難度又夠哂挑戰性

8肯轉新玩法係好，但開放世界又做唔倒無雙爽快既感覺

玩過skyrim，真三八不了

小學打撚到出嚟做嘢

都係 2 3 最好玩

真三四猛將 自創人物先好玩

對empire版最有興趣

4之後既都唔好玩

2既合肥新城 要S形走位避弓手

轉型失敗又龜縮返去舊時代

無人覺得無雙5好玩
我覺得幾突破

5又係想創新，然後柒左。之後先整番6 平平無奇

玩落咁多集
5係唯一真係有攻城同打仗feel既一集

幾時先出陳泰呀屌佢老母

開返立志模式啦好心

係打j角色

六最正有王元姬 大波波

幾時可以帶兵一齊行

真 c馬同關羽個個無雙增加值
劈一下直接開無雙

有得練護衛兵個集都好玩

係步練師

同感 無雙d 人物場景mod真係重用又重用

g gen下下都9999 就玩完 以前Gba個隻advanced 真係要用腦部署 一格可以部署3部機一隊個隻 子彈又有限 勁好玩

爽快感我覺得7最正, 正傳IF劇情都唔錯, 係猛將傳個if劇情唔知做乜鳩

剪草game二十周年

新主要係睇女，夏候姬

2 最好玩

6打後都係垃圾，打落去D 兵都冇反應就死左真係唔掂
1-4 打落D兵同武將果種隔檔，6打後係冇晒以前冇血要去打隻親衛隊長拎包食

其實最好玩都係遠呂智系列,D故事可以FF 9UP好玩D

一箭俾人射到冇一半血要贏就要去KO 箭隊先，新果D 冇晒feel

以前細個玩 第一隻係三國無雙3

卡左虎牢關勁耐 以為要打贏呂布 但單挑又比佢
秒 圍抽又唔夠打

跟住係咁打黃巾果幾關 升隻角色 最後都係打唔贏

後尾發現可以兜過佢唔洗打

2拎武器唔係雙打好難拎
當時 甘寧 + 張郃 開無雙走佬

諗起果陣d 專武要特定條件去拎，打完a 打b 打c 先有，又要邊個邊個唔死得，唔睇攻略基本上都唔會拎到記得果D 要係夷陵之戰拎既都係好難，又地圖大，又要甘寧/馬超唔死得果D一開波就苦戰

無雙2 D 護衛兵8隻修羅好撚勁, 好似有8隻武將跟住你咁, 成日俾佢地搶左頭

無雙2 D 兵仔好似最勁又厚血, 新果D 2下就死又唔識打人

所以要開個2p 用指定武將, 咁就唔會死

我幾鐘意6
故事做得最好

自曝其短
段片話比人聽咁多年換湯不換藥

所以要用斬屬性

合肥之戰啲箭多撚到痴線
唔著藤甲無得打咁濟

有無人無雙3 鐘意用黃蓋 佢招三角形係放炸彈係地

可以炸到自己友 果陣玩到悶 會係咁炸自己友

炸到佢地得番一滴血 跟住推佢地去死

同關羽同一隊既 第一時間炸左佢落馬 搶隻赤兔騎

未埋身已經無一半血

千人斬20週年

陸遜嘅斬屬最好用
C4出得快又可以解圍

曹操先係最強

玩到6之後就冇玩
太過冇腦割草
只有2先有個種打仗既感覺
除左兵多，個個年代黎講，D AI都好勁
個種難度唔係斬你2下就死個種難
係真係識用招駁技，又識格檔個種屈機
卒伯(有頭盔)個隻兵以上真係好撚勁
去到後期D關唔用斬屬性既話，殺一隻起碼要30秒
以前個D關限時90分鐘，真係認真打都要用一粒鐘以上
同埋唔可以就咁9衝入去敵陣斬頭，勁易俾箭射死OR圍死，一俾人搞落馬就GG
所以玩HARD MODE，一定要救友軍，嗌苦戰都盡量幫得就幫，有隊友有兵有據點先可以慢慢推進，咁先似打仗

BTW，以前仲可以駁HIT COMBO，食加攻加防

屌, 咁撚無恥返抄又返抄都仲敢開個合集同人講

好似騙徒昆尻完你錢仲放上網拍合集

5個套連擊系統真係勁on9 玩左一個鐘棄game
4玩左 300個鐘+ 去到5勁失望

玩過二三四

有無人講下五六七係咩料

幾多年都冇撚用啦
主機機能越出越勁
但隻驚就越出越癈

第5集咪：口口口口口口口口口口口口口口口口

升得越高級就會有多d部下跟你打
好好玩！

周瑜招大技可以無限屈到條友落唔到地, 著火燒仲勁

卒伯以上都識放無雙幾正, 之後幾代D 兵全部都係垃圾 真係For 你千人斬豆腐only

最屈機的大技係咪2代甘寧? 俾佢掃一掃成排血無左, 無限用拎來行路最爽

記得試過特登用周瑜打combo唔比條屍落地
由+4劍連到跌+8劍出黎

死左都係咁鞭屍

2代真係有得直衝主將都唔敢衝
根本唔會打得死
宜家AI廢咗就逼你做唔同野去開門

第一隻入坑就係2代, 所以覺得最好玩
之後3-7都有玩, 已經越黎越唔想玩
唔知邊一代, 用馬超可以永世唔落馬屈死人
唔知邊一代, 要連combo殺大將
仲有唔知邊一代玩屬性相克系統, 打大佬要睇屬性換武器, 好討厭
玩到後幾代, 所有武將都可以用其他武將d武器, 只係上手度低同冇得用特屬武器咁, 冇撚晒特色
總括黎講, 隻game冇晒戰場感覺, 一味刷野升能力升武器, 暗榮垃圾食老本, 我唔撚會再玩

由2已經開始玩,以前有得射箭,打虎牢有呂布唔夠打個陣係後面射箭磨死佢

3代4代咪幾好...越整越差..

建議加入GAL GAME模式可以溝女, 肯定成功

唔記得4定5，嗰陣啲武將仲係固定武器，例如夏侯惇只可以拎狼牙棒咁

然後上大陸網搵到個修改器，可以改到典偉拎諸葛亮把扇，小喬拎許褚個錘 沉迷咗呢樣嘢勁耐，搵到個最不倫不類嘅配搭會開心好耐

護衛兵係邊集 果時瘋狂升佢地

4代開始武將連護衛兵都無都唔似打仗 武將太屈機兵仔太廢

我都係
以為一定要打贏呂布，佢條血勁長
比佢一野吉起黎打就變黃血

貂蟬 無雙5係咪成個系列廿年黎最好j既顛峰

二同四真係好好玩 d bgm又好聽

但一關要打勁耐 而家應該冇咁既心機

咁就廿年
無雙8真係玩一陣就熄左佢算

呢個先係日文版

我記得當時有句話
馬上操別人
馬下被人操

你邊度聽埋d蝗語

屬性相克系統應該係講緊7？
我自己覺得7真係最垃圾嗰一集，見親人話7好玩都覺得

求其fix下6啲bugs同加少少嘢就當新一集，仲要個屬性相剋完全係on9嗰啲stats嘅複雜度又係完全冇必要
講到mode，故事模式嗰啲咁嘅cutscene真係6每一個cutscene都勁有臨場感，7基本上同企係度講嘢冇乜分別
將星模式應該係無雙史上最on9嘅一樣嘢

講到聲音，啲角色配音講嘅嘢由5到7完全冇變過，淨係重新錄一錄音因此好多無雙武將，甚至大眾臉配音都完全冇晒passion
音樂上又係on9，除咗一兩首之外全部都咁多remix又係食上幾代老本，但又remix得咁難聽

新角色關興、張苞、韓當，都唔知呢幾個人想點得關銀屏、呂玲綺同陳宮、魯肅呢啲叫做正常啲

可能長咗啲，但7真係好鬼令人失望。我respect 8仲多過7，起碼人哋肯試，雖然真係有啲fail。7完全係暗榮趕工、hea住做同炒冷飯嘅最佳寫照。

咁啱佢講2同4，你就貼3嘅BGM
不過點都好，頭6代嘅BGM真係都冇得輸，各自都好多佳作
係7開始走下坡

夏候姬老婆

六代開始全武將武器

馬超 馬上超人

七有if路線，每關都有隱藏要素，好過偷懶八代先

7可以玩故事 但8無限騎馬跑 打一隊要跑幾千步on9
個個角色又一樣咁

八代個個人故事重覆，去完a點打大佬再跳b點無限loop

三國無雙同頭D一樣
啲bgm差嘅話就完全冇feel

bgm好差咩？

仲日撚日係度玩緊OROCHI既我表示好撚期待出新一輯呀!!!

絕影唔會落馬，赤兔就最快，的盧加運氣，爪黃飛電好似冇特點

7有好嘅地方，但我覺得係瑜不掩瑕
個故事模式睇得出係有落到心機整，但啲cutscene整到唔敢睇啲if劇情其實都冇咩特別，劇情都係平鋪直敘又冇咩起承轉合

gameplay上我又唔會話7差過8嘅，我只係覺得7基於6嘅改動上，hea得嚟又冇新鮮感，加嘅嘢又不如唔好加。整體上就係冇突破，冇令人繼續玩落去嘅動力。

btw最新嘅orochi仲用緊7嘅衫已經係7年前嘅遊戲

唔係呀 我就係覺得bgm正先咁講
第7集合肥之戰bgm

出remake 無雙2

根本個格鬥系統太廢

7代個if唔繼續落去真係浪費左
袁紹董卓個啲都整返個if 之後再修改好原本個啲已經夠做第8集
點知整隻垃圾出黎

幾時出戰國無雙5

蜀既五丈原真係好有撚正
另外5既許都侵攻戰 同埋6既成都決戰晉 都好正

開放世界無問題
但唔係拎隻半製成品出黎賣

無雙2有if劇情，如果喺嘅前面關卡中，相關武將冇被救到跟正史死咗，之後嘅關唔會見到佢

係咁用三角

如果真係做番嗰個難度都幾好玩
最記得個陣啲副將會跟住主將
主將一死 副將就縮番入據點

有把唔記得邊個武將既4lv武器
個獲得條件係要順序打死啲武將
屌 但個次序係要先主後副
最記得個陣同舅父一齊打
一人一個 佢一殺完主將我就KO副將
啲仆街兵仔又鬼咁大力 一俾一打完落地就追唔番
一入左據點入面又要re
打左好耐先過到

咁先有樂趣
貴重物品出現
要即刻㩒start save同睇番情報顯示喺邊個位

20年來，摧毀左世界上無數手制。

我玩pc無事

好撚鍾意無雙1-5直衝打大佬
6-7要跟指示已經唔好玩

暗榮

前機代PS機都有無雙做首發
今次PS5竟然無新作發表

ps4已經無啦

個宗旨唔同，2-5係為左令玩家打得爽
6-7係希望玩家可以投入去個角色度，享受個故事

印象最深係３
1P打長板橋同之後孟獲打到手軟
攞隱藏武器算好玩,起碼會逐個角色試,有ｄ變化

4的玩法 + 6 的過場動畫

psp 有隻無雙好特別。 d 人物可以覺醒變身
然後我記得有技能定道具，只要人物無雙值係滿就唔會扣血。（好似叫鬼神凱？）
之後咁岩有個道具係食完之後無雙值維持一段時間滿

6-7先係打得爽下話，啲卒仔完全係企定定任打

唔係講個AI，而係講個架構同故事
例如6個晉傳 司馬昭完全係男主角定位

其實都要跟指示，如果唔係敵方本陣會唔開門，5代可以直接打爆隻門，但部分關卡都要達成某啲條件先，否則隻門點打都唔扣血

第一次上朋友到打，正撚到仆街

由3開始玩起 有得2p隻揪好正
empire版好好玩

但永遠被污名同低估嘅一集
雖然人個造型柒咗啲同重複武將動作模組真係好差

大蛇3覺得好悶
當年玩大蛇2U同Z都好好玩

6啲劇情整得幾正

但係3好悶
個故事又完全可以唔需要有班武將存在
睇班神仙打就得

Same
玩到典韋死真係幾sad
玩7嗰陣啲劇情冇哂feel

以前嘅無雙入event用唔同角色都有唔同台詞

仲出DLC

衍生作品會繼續嘗試開放世界係咪即係大蛇系列

玩過1到5
1太難玩又細個唔識玩
2最懷念
3單挑好正 呂布c1好爽
4個故事系統正
5割草太超過 覺得冇左以前種feel冇再玩

同埋個連技系統
撇除人設(但貂蟬好正)同重複動作
都不失為佳作
最鍾意係啲戰場有高低位 地形

連舞系統我覺得好靚好流暢喎

重有第5集啲隊友會幫到手，第7集開始有啲似做外賣仔成場走，無人幫到手

連舞要玩得爽一定要用R1(翻滾）
唔係成日比人打斷無意思
呢方面算係以往無腦割草既改良
我都幾鍾意5，畫面靚，有打仗feel，有游水，同d地圖做得幾好
要挑既話就係少左幾隻角，重覆武器同埋每隻角既上限能力唔同

最好玩都係真三2, d武器成日要2個人合作先拎到

真心欣賞佢肯革新，唔再死攬強擊系統。不過踩嘅多過讚之後又轉返ex技
玩demo合肥新地j到我傻。。。
攻城車，雲梯。。。

btw佢有出online版但好似冇咩人知
裡面bgm好多remix都唔差

出h game算啦暗榮

無雙啲Bgm不嬲都正

補link

我一直都覺得三國無雙既系列評價
核心無雙粉絲同輕度玩家既評價係完全相反
例如5，8，MR呢D有新要素既作品，永遠比班輕度玩家彈到一文不值
但係無雙粉絲往往都會搵到D值得一讚既野
其實最鍾意玩斬草既係班成日話無雙係斬草game既人
不過基於係商業作品，要聽從多數玩家既意見

無雙衣家得返Bgm了

唔係無雙fans先係屌嗰班咩
8無咗C技系統比班fans到仆街

係咪得我睇到

三國志都35周年。
光榮依家發展緊咩。
人哋啲手遊， steam 全破三國，全部出曬名，光榮越出越垃圾咁

新作會唔會考慮整到好似P5S咁
有無雙玩法得嚟又唔係幾似無雙

暗榮做人哋ip嗰啲game都做得好好喎

岩岩先同一個，話5 6 8 MR差，7係好陳既輕度無雙玩家傾完
原因係乜，7有if

無雙8個連登衝偷跑post我負責寫感想，其實好多無雙粉絲係想無雙有改變，但有班人唔理做得好定差都反對

新作整到好似P5S咁有得諗

咪收購左大脾工坊囉

如果太閣立志傳既內容量可以撈埋三國無雙...

哇屌 諗起都射撚左

新系統點樣我比唔到意見啦
但係唔好再試完新野行番舊路唔該
玩完無雙8玩orochi3，orochi3簡直係罰我斬草咁
2隻都白金左反而無雙8仲有時會開出黎掂下，純斬草個d真係唔好再搞

無雙E系列咪智略加動作遊戲
只係極度咁簡約左個智略系列，重視係戰鬥方面
利伸：鍾意E系列用原創角娶人地老婆

大蛇3真係好悶
當年玩2U同Z都好正

簡略得濟
BTW 8仲會唔會有E系列

唔會啦，都隔左兩年，要出都出左啦

咁大個圖出E系列應該會幾正

個隻係無雙版芒享黎，又係D比玩家嫌棄唔係斬草而收檔既可惜野

我諗個問題係SET唔到劇本，即係要乜乜條件就會發生乜乜情節
開放地圖要整呢D判定好花時間，加上要取消左R1跳牆直入城設定先會好玩，同埋帝王傳始終無咁賣得
可能覺得無錢賺所以唔諗住整

3 同4都 有啲關可以直衝,但正常難度唔會夠總大將加兵仔打

3,4 最好玩之處就係要靠隊友

細個有本game書教點拎
我全部人物通關 就可以拎左慈
武器最難攞係孫策支霸王 打孫策幻影戰拎

我對無雙最深刻就係5同MR呢2隻都覺得幾好玩
不過8就因為見到太多劣評無玩過

同樣係ps3，但係5既畫面係靚過6同7
8平平地可以買黎試下囉，可以玩一玩既，但重覆性比較高

個人覺得練師唔夠靚

我係銀髮派 呂玲綺世一

8真係歷代敗筆之作

呢個模式好玩 記得以前會搵甄姬支笛狂禁三角形制出援護射擊屈人機

要引入埋p5套屬性系統同埋技

但係risky得返r1放魔，完全唔敢用□□□△

同意啊

我1,2,3,4,5,8都有玩

5代嗰連舞系統嘅正，max咗後都爽快，又有殺陣，有技術含量，我通常唔裝一閃。戰場營造冇得頂。

8代個流水系統又幾正，可以玩到好似Devil May Cry咁，無限連紹，配雷屬，出招勁快。其實8代bgm都正。

有一集可以升級d 近衛

我都鍾意8代個戰鬥，特別係為左令玩家唔洗磨敵將血，加左一閃系統入去
但個一閃系統做得有d差，一定係下下三角，同埋閃得個陣血量已經好低，我覺得一閃既判定用連擊數/分數會好D
仲有8代可以自由裝屬性玉，算係由orochi引入返d原素落三國
不過又係整得屎，裝左個效果都無乜用，都係連幾下一閃ko

8代我覺得算係可惜之作，好多嘗試我都覺得好正面，只係調整得未夠好，搞到好似半完成品咁

4

得罪講句
5都仲勉強屌得過
6打後全部垃圾

開放世界根本唔係暗榮強項
獨立關卡造得有心思就夠

用多ｄ時間落人設仲好
最好每人一件專屬武器同動作

AI再改善下，唔想次次我軍大將
同班兵一碌木咁要我返去救

其實隻game 有冇進步過

5個系統升爆前都好難捱
以前正方正方正方三角都冇用咁耐
加埋ram gauge都真係幾影響體驗

無啊，同袁生一樣

暗榮整放棄關卡模式我諗係想拋開，無雙系列一直都只係得斬斬殺殺既固有形象，「除左斬草我地都有其他野做架」
當然啦，你話搞其他要素係咪一定要開放世界，唔係既，但早幾年真係好hit開放世界呀麻，連gal game都搞開放世界，暗榮想跟機我表示理解
但真三八根本唔係開放世界，都係關卡驚黎既

2-8都有玩過
5、8就係革新
5有戰術性，毎關3個任務，有D做完突襲會城入面放火、有攻城車，又有新既單挑模式，小兵會圍個圈等你2個1v1，係武將少，武器模組差，但好欣賞佢開發既誠意
8好多人淨係睇fail咗既open world，地圖華而不實，大而無當，但係流水攻擊取代正方三角單調既combo跟本又係革新，同埋keep住更新後隻Game唔係係真係咁垃圾既
反而好多人鍾意既7就有D失望，當6加強版賣咁，完全無一代去新一代果種革新改變同震撼（唔理係好定壞方面）

我覺得7好玩過8

最撚憎7，7垃圾到猛賺傳同帝王傳都無買之餘，係唯一一隻買左但無白金既無雙
7除左有三上bbg做配音之外，垃圾到仆街
開發左咁耐，畫面衰過5
故事同過場演出差過6幾百班
戰鬥系統更加係垃圾到不如，帶兩把野就一定可以克人屬性sm人地
除左配音同D衫係keep得住之外，其他都唔知做乜鳩

個個變哂修羅，好撚癲。

見到上面啲人係咁插新個幾集，但我幾鍾意玩七with猛將傳

啲女同BGM有

話時話有無人玩過3DS隻VS
其實都做得幾好，但要有fd

屈到爆, 招無雙勁有特色
去到4代個角色再屈d, 正正正正三果招大水柱出招快又大範圍又火屬又升敵人上天可以再連招
甘寧唯一缺點係普通攻擊有一下出腳會比敵人好易打跌

5 孫尚香啲動畫J撚死我

2、3、4 真係陪住我長大
3嗰隻單挑永遠唔夠呂布打

電腦有無得玩番真三4？

PS2玩2 3 4
PC 玩5 6 7
PS4 玩8
但係係機鋪玩過幾次1 之後就執左
PC有無得玩1 對面落地會回血挑戰性幾正
當然2仲正

喺gamebase

幾時出vr

重複模組絕對係一大敗筆，由其5同8，見倒佢肯改玩法但一重複模組真係玩唔哂就收game

反而想佢繼續出PSP 個隻MR
起碼玩法上唔同先，又可以好似2咁接唔同歷史人物
次次見遠呂智復活都悶啦

8果陣好多聲優明顯配得好辛苦 趁20周年唔知會唔會換下人

己經聽唔出呂蒙同董卓有咩分別
仲有曹操都差咗好多
好掛住以前司馬懿把聲

我見多左貞德先仲玩

2已經有貞德
2好玩好多

睇到手遊呢兩個字我本身諗住負皮再俾膠同屌柒你個戇鳩仔
不過諗諗下可能你係有玩開，覺得隻驚真係唔掂
你14玩過未，有乜感想

由佢變到割草game就放棄左了
以前無雙234 d兵仔都唔係一大堆企係到
人數唔係太多，但識攻識守
仲要真係達成某d條件戰略先會易打，唔係難打到hihi
而加一味人多，ai又on99

依家遠呂智都係夾硬露下面戲份衰過牛鬼

畫質靚d無計
2太多年前了

講真我覺得無雙大蛇係得第三集覺得唔好玩
之前都好好玩

5-8係得7叫做玩得舒服
5無端端少咗人
6冇自由模式，所有關淨係可以用一個角色
8開放世界
但係7對比2、4仍然有段距離

昨日睇fami訪問，鈴木話就快有新作消息(暗示唔止一隻)

仲話open world既玩法可能會係d外傳遊戲上重出江湖

另外fami既真三本傳/帝國系列既投票，7,4同6都係佔頭3位

人氣角色雲妹輸俾陸遜

幾好啊
咁多年都保持一貫水準

嗰陣d武器有特色，攞個過程又有故事性
而家...

最好玩係4 仲好記得攞呂布第四武器係殺夠一千人

三國 + 無雙其實真係走到盡頭位
本事故事由於歷史背景問題,連IF劇情都玩過情況下
其實已經好難有發揮空間

好撚正

成日中箭死

無雙2最難個難度入面最怕既永遠係一隊弓兵
比佢射一射都可以直接紅血收皮

remake 無雙2啦

爽快感好過1 2，但感覺無2咁豐富同好玩

魔王再臨既悟空係唔洗騎馬仲快過騎馬

其實無雙8個攻城可以有好大發展空間
結合返少少5代元素
啲ai醒少少識自己推架衝車雲梯埋去再殺入去已經差好遠
好過宜家一條友拉繩索飛入去殺咗個總大將再出返嚟
變咗刺客教條咁

orochi 2 nerf到
唔明繼續咁樣有咩問題
好多以前絕無僅有嘅特色都已經無晒

真係
魔王再臨悟空係無敵 攻速超快
大蛇2之後就廢到

袁生

七代武器有機關槍，去到八代話要寫實無曬D黑科技

同卡比一樣大家都係睇新角色新老婆啫

你搞到我唔敢玩刺客信條，利申：一集都無玩過

打咗咁多集妖魔軍都仲係第一集嗰幾隻

好多腐女fans J聲優，換人可能暴動

日本袁生

無雙根本唔夠奸角,1咁樣吹到孫策打曹丕之類已經好好
而家啲劇情見到妲己就覺得佢慘

除左董卓袁術係大奸角外，其他人都有一定程度洗白曬

戰無>三無
幾時出5

大蛇3 應該係出完8 唔收得拿拿聲整過隻cap水啦
劇情悶到

係我講得簡單
其實刺客要潛入去總大將到都要花啲功夫

故事好on9..
代入唔到

利申：爆左蛇魔3

lm

初代個玩法唔係好似鐵拳 街霸咁咩

無錯,所以日版同外國版代數差1

好似係得外國先將隻格鬥game計埋入真三系列到，所以外國名係會加一

唔怪得大蛇3特價啦

無啦，而家除左芒享無曬狩獵驚

咁點解無雙大蛇外國名都係會加一

冚家鏟關興根本弱到用唔落，c3一定比人打斷

鬼佬 蛇魔再臨 = 2
無雙大蛇2=3

以前玩蛇魔1時覺得個故事幾好,
之後2個陣已經係舊瓶新酒, 去到咁上下會好悶

4既武器
5既地型
6既人設
7既if
8既攻擊mode

利伸冇玩1，2，3

轉玩大蛇，爽得黎，故事任up，唔洗下下跟歷史

屌佢老母無雙8 白金既過程情悶到仆街
求下佢唔好再咁玩啦

咁好心機打到白金？
我早幾個禮拜買黎過下引 點知玩到訓著 一出戰鬼未爆機都照賣

我仲買左數位特典版呀屌佢老母, 正宗硬蝕

1 2 先係神作
4都幾ok

不知不覺入坑20年

今日下晝先重溫完8，
我反而幾鍾意open world模式
我覺得係創新、係好事來既，都係唔錯既玩法

雖然成日屌暗榮係垃圾
但始終出新一代都會買
會一直支持落去

今年有冇新作

岩，但D人都係鍾意玩大蛇斬草

叫修羅
仲有個模式叫立志
可以跟唔同君主然後反策佢

大蛇整開放世界咪得
個地圖又唔洗跟歷史可以任佢砌

但係無雙8個地圖真係好垃圾，我試過兩個塔係點都上唔到去
佢地有無試玩過架

Pcsx2模擬器玩到
重可以開金手指全解鎖

手殘禁錯負評，sor

6代立flag 既技巧係系列史上空前絕後
典韋、夏侯淵、曹操
龐統、關羽父子、劉備、諸葛亮
孫堅、孫策、周瑜、呂蒙
司馬父子、諸葛誔

差唔多個個都獨當一面勁有性格咁死
咁多個畫面我都有印象唔洗YouTube

唯一扣50分既位係
岩岩升職做主角既張遼慘死
新手任既張角
比過場用既郭准、呂布

幾鍾意6代吳傳孫堅孫策時期嗰陣
點知7代3關就完咗
孫堅仲要第一關就死

諗番起虎牢關啲BGM啊
個陣中學雞好沉迷，現在都結埋婚啦屌

1-8都玩過，第一次接觸係3代，之後先搵返1同2黎玩

每代都有啲野好正
最鐘意7代，so far係次世代機黎講完成度係最高個隻

6代我覺得有啲懶，地圖照抄5代，仲要將地圖斬兩半當兩關，但故事係落左心機

openworld期望太大，玩左一輪都擺埋左

不而重製2,3,4集啦屌

真三3同埋4真係冇撚得輸
唔記得3定4每一個武將都有自己特定既拎最終武器方法
仲記得暑假一日拎埋部機去同學屋企打
咁就過左20年

拎專武同貴重品真係好撚正
拎完勁有成功感
個陣有啲修羅真係難打到仆街

八代直接去商店合

以前唔用2p幫手真係好難